{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마린피아펜션"
    },
    "text": "南海マリンピアペンションでは、屋外オーシャンビュー温水プールをリニューアルしてオープンしました。 すべての客室には手指消毒剤と発熱体の大きさが備えられています。 また、9.13~9.マリンピアは南海に面することができる位置にあり、すべての客室がオーシャンビューを楽しむことができます。 屋外プールやルーフトップカフェでも、広々とした海を楽しむことができます。 また、釣りがお好きでしたら無料で釣り竿をレンタルして海釣りを楽しめます。 天気が良くなくても客室内でオーシャンビューを鑑賞しながらジェットスパとバーベキュー場で晩餐を楽しむことができます。 ジェットスパは事前予約だけで無料でご利用いただけますので、ご注意ください。 宿の近くにはコンビニがあって便利に利用できます。 22時以降に到着しましたら、事前にご連絡ください。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海マリンピアペンションでは、何がリニューアルされましたか？",
            "answer": "屋外オーシャンビュー温水プールがリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には手指消毒剤と発熱体の大きさが備えられています。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "南海に面する位置にあります。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションの客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "すべての客室からはオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "屋外プールやルーフトップカフェなどを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションでは釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、釣りがお好きでしたら無料で釣り竿をレンタルして海釣りを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "天気が悪い場合でも南海マリンピアペンションで海を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でオーシャンビューを鑑賞しながらジェットスパとバーベキュー場で晩餐を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用には予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ジェットスパの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションの到着時間についてはどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "南海マリンピアペンションの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、その理由による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 487
    }
}